%@Auteur: François Meria\par
Chez un garagiste, il faut 5 pneus pour équiper
une voiture. Le garagiste possède $2~853$ pneus dans son stock.
Durant une année, 571 personnes se présentent pour faire équiper
leur voiture.
\begin{myenumerate}
    \item Quel est le nombre total de voitures que le garagiste
    peut équiper entièrement avec son stock de pneus ? Expliquer
    le calcul.
    \item Le garagiste peut-il satisfaire tous ses clients durant
    l'année avec son stock de pneus ? Si non, combien de pneus
    doit-il commander pour satisfaire ses clients ? Expliquer.
\end{myenumerate}